Самое главное на сайте это подписки и аренда\продажа оборудования, по этому они будут на главном сайте.
Бар и блог почти не связаны с главным сайтом, поэтому это будут как отдельные проекты.

index.js
